有無巴絲成日生風爛?

第一次發係食左用花雕煮既田雞, 後尾食福建炒飯又奶野
之後去睇西醫, 佢地話無得醫, 只可以避啲致敏原, 西醫淨係開左啲抗敏感藥
之後再去睇中醫, 佢地話我血毒, 又要唔知煲乜煲乜, 最好都係無乜用

後尾唔知點解生生下, 聽中醫講要戒口, 戒左一年半載既牛肉 好似有無咩翻發
但呢幾日又出番黎, 一到夜晚就係咁出, 我都忍唔到係咁R, 由佢係咁生, 有無巴絲有偏方

我都係

放棄左治療

轉左用番梘會無咁痕

巴打生左幾耐?

我試過
醫生話係「尋麻疹」
過敏體質戒口戒咗三年 加上食藥
依家好咗 無生過
最緊要戒口同埋作息時間要正常 唔好捱夜
保持心情愉悅 唔好悶悶不樂
過來人嘅經驗

天氣一凍吹風即刻生
只要保番暖就會退 勁奇怪

無記錯的話

生左七八年

中五中六開始

我都係中六開始 生左4年到 唉 放棄治療